警報—唔排除黑警想製造空難嫁禍俾示威者幫林鄭轉移視線

咩都要預
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

示威者用S300